Phase one 啲鏡係咪又貴又垃圾

睇mTf仲以為睇緊上海海鷗啲垃圾鏡，成2皮野買支咁嘅垃圾。80 2.8等效50 1.8， 我買支死馬50 1.4收到1.8都屌死佢啦!

題外話 我消失呢15日你地有冇掛住我先

啱呀，所以Phase one用佢啲數碼背就算
鏡就用Alpa算

佢啲數碼背都就黎玩完，遲啲富士出埋GFX100佢就死硬。